Trump: China!

各位連燈仔點睇？我覺得肯定雷聲大雨點小，如果真係制裁我切丁

似飲大左

CHINA !

MY FRIEND

NMSL

做乜9

中國

China

中國

China

即係傾掂數，香港人正式玩完

佢下面啲comment全部都係俾人屌緊

想點呀侵仔

Xi is my best friend!

無牙老虎

有料咪講 有招就出 睇死你廢柴美國唔敢郁中國啦

好多左膠bot架
唔洗理

得罪講句，其實國安法之後已經宣佈玩完。

咁都有幾三萬 like

個個都屌自己個總統 但係佢地國際視野又咁細
如果連Trump都唔對抗中國 世界真係玩完
其他個個國家都錢行先 Eg: BJ

Is asshole

呢個就係好legit criticize democracy 嘅point

已經 4.4萬

又話今日開記者會？

美國周五時間 人地岩岩早上 等多陣

已經突破5萬

好正常姐

有好多仲要係支那人扮鬼佬
貼D野露晒底